巴基仔做唔到馬王。。。

竟然堅持選隻毫無霸氣既辣殺
失望

巴基斯仔都唔介意 你介意黎做乜？